如果基督徒走係最前線

如果基督徒走係最前用愛與和平感化班狗同掩護後面班人，會唔會有機突破重圍？
如果佢地不幸被人兇或者被人揩親，有冇機迫到教宗號召全世界耶撚搞對抗

真心問 有冇天主教徒/基督徒曾經取消教徒資格?